一到深夜就寂寞⋯⋯

想叫春了⋯⋯

春～～

叫完了bye

人少少問句點解你個把要寫做Ba

成句中文唔好睇

你right，去到外國果然洋化了很多

關什麼事-.-望落去好睇啲啫

用廣東話讀定普通話讀

早抖

早抖冰冰

豬禁夜仲喺度

唉

咩事

攬攬先

睇下我最新po

好sweet

攬I know that feel原來只係自己諗多咗，佢對個個都係咁，但怪得邊個..只怪自己自作多情

有時覺得喺連登同人訴下苦反而仲開心